[年經]啲細路用支那話溝通講到好自豪咁

佢哋好自豪咁用支那話大大聲講丶大大聲笑
又睇支那動畫丶玩支那game丶睇殘體字書

感覺不出三年廣東話應該唔會再係主要教學語言，支教中應該可以成為主流，十五年內廣東話會淪為第三語言（支那話>英語>廣東話）

小學特別嚴重，越來越多講野夾雜普通話音

冇架啦, 遲啲出埋國教, 新一代唔會再有人反對政府,

香港正式淪陷

因為果班人都唔識講廣東話

因為小學精英班先用普通話教，心態就變左用普通話=叻

利申 做過下補習社

廣東經歷過嘅野 好快到香港

應該見一次細路仔講支那語 恥笑一次
大大聲笑佢地支那仔
笑到佢地面都黃

垃圾語言

已經到

唔係主要都係班雙非先講咩？

小學雞大人話乜佢就跟埋架啦

何況香港地就算大人都唔見得唔易受影響

真係好難聽

我仲以為精英班係用純英文講添

個D唔係自豪
只係唔知自己柒

廣東話本身就係低賤，香港好多上流中產家庭，都禁止子女講廣東話的！

係中文科先普通話

因為想FF北話地位=英文

Rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

，

90後出世應該係最後一代香港人

證明中共幾賤

但我見有好多係識講講廣東話, 但就唔係講, 只講普通話,
呢個情況, 大埔同上水好多....
但元朗反而少D....

唔知話你on9定咩好

利申：小小父幹，係屋企講廣東話